撑警時話好的你一轉臉

撑警時話好的你一轉臉
為日後不想有甚麼肺炎

呢首難改
句句歌詞都十幾隻字

改得成就好了

如一斤偲嫣散盡地府陰曹
約在黃泉內仍愛想搶領五毛

學陳詠謙，每句減幾個字

一絲不掛

教友圍爐post

感冒時團聚的你一轉臉
為日後測試冇甚麼肺炎
當你奶共罵戰討好娛樂那麼風騷過好每天
誰料佢吞槍死了 你又見面

如千斤偲嫣迫爆地府左右
過後黃泉路被控她死狗帶頭
咳到呼吸困難才耻做建制馬騮
這肺炎其實說到底是攞條命賭

金毛時斷最的你一轉臉?